一人一個動漫/卡通回憶

小學嗰陣好撚鍾意衝鋒21 最記得係自己為左要準時睇衝鋒21 好似瀨那上身咁喺人群中穿插狗衝番去睇
依家諗返嗰陣真係好on9 但嗰陣為左一套動漫都可以咁興奮 真係好想攞返嗰種童真

恭介過佢！

不思議遊戲 東京喵喵 小魔女doremi 唱k小魚仙 魔界女王候補生

唱k小魚仙嗰陣睇覺得好似h漫咁

好想比海斗或者佢呀哥屌

海斗mk仔不了